Sleeping Dogs PC 版，兩個問題，係咪有bug？

首先係跳上笑面虎隻船，呢個位

我試左50次有多，手掣keyboard都試過，衝到海邊，照佢指示撳掣跳，無論撳一下放手、撳實唔放，狂撳都試過，都係一定跌落海。

爬過文，百度吧有人post話同樣情況，一係冇人答，一係答廢話，係見過有人話console一take過，PC跳極唔得。

有冇巴打知點攪？有冇得攪？

另一問題，緝毒任務堅尼地城下水道，到底點入？依佢指示只會行到一個跳極跳唔上既山坡，搵過晒附近又冇路落地底

第二個冇記錯嘅話我好似係揸快艇入去的

好耐以前玩過PC版,印象中係冇呢個bug,我係用keyboard

第二條,你試下係咪水路經排污渠入

第一，肯定係bug無誤。

原來係一定要一take pass，即係要由之前一對N大廝殺，追到笑面虎去到海邊，佢開船走(自動save點)，跟著一定要一次過跳到。

跳唔到的話，會自動load返去佢開船走個自動save點，話就話係比你再跳過，實際係永遠跳唔到。

解決辦法，只有手動load返去一對N大廝殺開始前，再廝殺過、再去返佢開船走個位，然後務必要跳到，又唔跳到的話又要廝殺過.....

好在叫解決到，唔係就真係臨爆機前卡關棄game。

堅尼地城下水道冇錯係要渣快艇由排水口入，唔該晒兩位巴打。